美國最貴廣告時段超級碗竟然出現范冰冰呢隻臭雞

用冷兵器對人地洋鎗洋砲好似好柒碌

出一出鏡 反正無人識